[突發]奴倭蔥俾人叫含撚!!!

收到風佢真係日日含鄧炳強